環境局 - 助理媒體主任

個申請應該係今日deadline, 想睇吓有冇人已經報咗可以討論下, 我見好似冇乜人留意到咁...

_____________________________

近日環境局招聘助理媒體主任，月薪$30,235，非學位持有人月薪則為$27,145。

助理媒體主任有6個主要職責，包括︰
(a) 分析社交媒體平台（包括但不限於Facebook、Instagram、YouTube等）反映的民情；
(b) 協助因應民情，決定供環境局局長的社交媒體平台使用的內容；
(c) 設計社交媒體平台的圖像內容；
(d) 為社交媒體平台帖文製作影片及拍照；
(e) 就本地及海外使用社交媒體的做法和任何指示下的項目範疇進行研究；以及
(f) 協助進行與環境局社交媒體平台相關的宣傳活動。

招聘廣告同時列明其他相關的工作要求，當中包括工作時間及地點須視乎局方的運作需要而定。獲取錄者或需不定時及超時工作，包括晚上、週末和周日及公眾假期；以及在戶外工作。

冇人apply?

要做4份功課比佢，邊個咁得閒呀？
又要寄又要燒碟，咩年代，仲話自己環境局⋯

利申做咗間公司太藍，頂唔順遞左信

可以交USB，不過強制性一定要入form交就真係好戇鳩...